夜半突然諗起之前識落嘅一個女仔

上年玩交友app 識左個女仔 傾左一排出過街但最後應該係佢對我無晒興趣 呢家已經無聯絡
過左幾個月識左現任女朋友
但今晚突然間成個腦都諗翻起個女仔

所以？

歡迎大家屌柒我

純粹想舒發下

諗個女仔啲咩？

諗下無咩問題 不過諗下好了

諗起同佢相處嘅時間
佢嘅一舉一動

唉 突然間諗起 搞到訓唔著

靚女定大波

訓醒就唔會記得

why not both

師兄好有經驗咁
不過咁易唔諗起就好

巴打 一樣呀
可能得唔到最好

自己內心唔想忘記個女仔
但又咩都做唔到
可能人地已經唔記得左我係邊個

見到ig被unfollow
只係一個過客

咁我又無比人unfollow
只係已經無理由同藉口講兩句
不過你仲follow 緊嘅 望住佢啲吃喝玩樂story 應該想死

點解斷聯絡

我都試過
過左成半年都仲有諗起佢

證明佢係你心入面位置好重要 但你要知道 佢可能只係你幻想中咁好 珍惜當下啦

點解會教突然諗起佢
之前有冇夢見過佢